放工自己一個食飯隊啤真係人生樂事

咩地方 咩類型食肆？點咩餸，咩啤？罐裝樽裝定一杯杯？

觀塘 工廈大排檔 乾牛河 kirin 600ml 成支隊